<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more
  contributor license agreements.  See the NOTICE file distributed with
  this work for additional information regarding copyright ownership.
  The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
  (the "License"); you may not use this file except in compliance with
  the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<!DOCTYPE document PUBLIC "-//APACHE//DTD Documentation V2.0//EN" "http://forrest.apache.org/dtd/document-v20.dtd">
<document>
  <header>
    <title>Ivela - FAQ</title>
  </header>
  <body>
    <section id="1">
      <title>1. Perdi minha senha, o que que eu faço?</title>
      <p>
       Na tela de login, clique no link "Esqueci a senha". Após clicar uma nova página será carregada, na qual você deve informar o seu nome de usuário (seu nome usado no login) e o email cadastrado para seu login. Após digitar tais informações clique no botão submeter. Agora é só verificar sua conta de email: Uma nova senha terá sido enviada.
      </p>
    </section>
    <section id="2">
      <title>2. Como alterar o tamanho as letras do texto?</title>
 	  <ul>	
      	<li>Para aumentar as letras de textos apresentados nos conteúdos do curso, basta clicar a seguinte seqüência de teclas simultâneamente em seu teclado: CRTL SHIFT '+'</li>
      	<li>Para diminuir as letras de textos apresentados nos conteúdos do curso, basta clicar a seguinte seqüência de teclas simultâneamente em seu teclado: CRTL SHIFT '-'</li>
      </ul>
     </section>
     <section id="3">
      <title>3. Navegava normalmente entre as aulas do curso, mas em dado momento os links pararam de funcionar. O que aconteceu?</title>
      <p>
        É possível que a sua sessão tenha expirado: Por motivos de segurança o aplicativo IVELA cancela a navegação depois de 15 minutos de inatividade do usuário. Nesses casos deve-se apertar o botão "Logout" e logar-se novamente. Ou simplesmente apertar a tecla F5 em seu teclado e informar seu login e senha quando pedido. 
      </p>
     </section>
  </body>
</document>
