<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more
  contributor license agreements.  See the NOTICE file distributed with
  this work for additional information regarding copyright ownership.
  The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
  (the "License"); you may not use this file except in compliance with
  the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<!DOCTYPE document PUBLIC "-//APACHE//DTD Documentation V2.0//EN" "http://forrest.apache.org/dtd/document-v20.dtd">
<document>
  <header>
    <title>Ivela - Soluções Alternativas</title>
  </header>
  <body>
    <section id="1">
      <title>Não consigo acessar nenhum recurso do sistema.</title>
      <p> Certifique-se de estar usando Internet explorer 6, Internet Explorer 7, Firefox 2 ou Firefox 3.x e que javascript esteja habilitado em seu browser. O Internet Explorer 8 não é compatível com o iVela. Suporte para todas as funcionalidades em outros browsers não é garantida.</p>
    </section>
    
    <section id="2">
		<title>Onde estão meus cursos? Eles não aparecem.</title>
		<p> Certifique-se de estar usando uma versão compatível de browser (Internet explorer 6, Internet Explorer 7, Firefox 2 ou Firefox 3.x) e que javascript esteja habilitado em seu browser.
         É recomendado o uso de Firefox para uma navegação mais dinâmica e fluída. Seja paciente também, ao clicar no curso espere por um momento, o servidor pode estar passando por lentidões então um curso pode demorar um pouco mais que o habitual para ser carregado.</p>
    </section>
    
     <section id="3">
		<title>Não consigo escutar nenhum som no meu curso. Nenhum conversação do curso de inglês está tocando. Não consigo fazer os execícios de voz.</title>
		<p>Verifique se possui a última versão do Java instalado em sua máquina. Na página de login é possível verificar se todos os requisitos são satisfeitos por sua máquina; um ícone de aviso vermelho será mostrado em casos de incompatibilidades, clique sobre o ícone para resolver o problema.</p>
    </section>
    
     <section id="4">
		<title>Não consigo adicionar eventos na agenda.</title>
		<p>Infelizmente existe um bug com a última versão do Webcalendar, serviço de calendário pelo iVela, que impede a adição de eventos usando o Internet Explorer. A melhor alternativa presente é o uso do Firefox para navegação.</p>
    </section>
    
     <section id="5">
		<title>Eu fiz o update da minha imagem no profile mas ela não aparece.</title>
		<p>Usando Internet explorer, efetue o logout para ser retornado à página de login onde novamente você deve entrar no sistema. Caso esteja usando o Firefox, será necessário limpar o cache de seu browser para que ele recarregue a imagem (Pressione Ctrl + Alt + Del para abrir o menu de limpeza).</p>
    </section>
    
     <section id="6">
		<title>A navegação pelas aulas é inconveniente, ao clicar para a próxima página eu tenho que subir manualmente.</title>
		<p>Neste caso a melhor solução é usar o Firefox. O conteúdo dos cursos é de responsabilidade de seu autor e a perfeita navegação só pode ser garantida com a utilização do Firefox.</p>
    </section>
    
    <section id="7">
		<title>Não estou recebendo nenhum email.</title>
		<p>O sistema de emails do iVela pode estar temporariamente fora do ar, quando o sistema for reestabelecido todos os emails serão enviados.
</p>
    </section>
    
    
   </body>
</document>
