<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more
  contributor license agreements.  See the NOTICE file distributed with
  this work for additional information regarding copyright ownership.
  The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
  (the "License"); you may not use this file except in compliance with
  the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<!DOCTYPE document PUBLIC "-//APACHE//DTD Documentation V2.0//EN" "http://forrest.apache.org/dtd/document-v20.dtd">
<document>
  <header>
  <title>Ivela - Internet Voice E-Learning Application</title>
  </header>
  <body>
    <p>Os usuários do Ivela têm acesso a diferentes recursos do Ivela de acordo com a sua categoria (administrador, professor, tutor). </p>
    
    <section id="admin">
      <title>Administrador</title>
      <p>
       Um usuário administrador tem acesso total para adicionar, alterar ou editar informações de cursos, perfis de pessoas, turmas e fóruns. </p>
     
    </section>

    <section id="coord">
      <title>Coordenador</title>
      <p>
       Um coordenador é responsável por administrar andamento de cursos, gerenciar professores e turmas.  
	  </p>
	
    </section>
    <section id="prof">
      <title>Professor</title>
      <p>
       Um professor é responsável pela criação e manutenção de cursos, gerencia turmas, aprova novos alunos em cursos, e também gerencia tutores.  
	  </p>
	
    </section>
    <section id="tutor">
      <title>Tutor</title>
     <p>
      Um tutor gerencia turmas e também pode participar da criação e manutenção de cursos. 
	</p>
	
    </section>	
    <section id="student">
      <title>Estudante</title>
      <p>
       Um usuário com permissão de estudante pode participar de cursos cadastrados no Ivela. Para auxiliar o estudante em seu aprendizado, o Ivela disponibiliza para os estudantes:
       <ul>
       		<li>Forum - um espaço para o estudante tirar dúvidas e partilhar conhecimento com outros estudantes, promovendo integração entre todos os participantes do curso (professores e alunos).</li>
       		<li>Agenda - uma ferramente para auxiliar o estudante a gerenciar tarefas, exames, etc.</li>
       		<li>Mensagens -  serviço de correio eletrônico dentro do Ivela.</li>
       </ul>
	  </p>
	</section>
  </body>
</document>
