<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more
  contributor license agreements.  See the NOTICE file distributed with
  this work for additional information regarding copyright ownership.
  The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
  (the "License"); you may not use this file except in compliance with
  the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<!DOCTYPE document PUBLIC "-//APACHE//DTD Documentation V2.0//EN" "http://forrest.apache.org/dtd/document-v20.dtd">
<document>
  <header>
  <title>Ivela - Internet Voice E-Learning Application</title>
  </header>
  <body>
    <p>Os usuários do Ivela têm acesso a diferentes recursos do Ivela de acordo com a sua categoria (administrador, coordenador, professor, tutor, aluno).
    </p>
    
    <section id="admin">
      <title>Administrador</title>
      <p>
       Um usuário com perfil de Administrador tem acesso total para adicionar, alterar ou editar informações relacionados a cursos, pessoas e turmas.
      </p>
      
    </section>

    <section id="coord">
      <title>Coordenador/ Professor/ Tutor</title>
      <p>
		Usuários com perfis de Coordenador, Professor e Tutor são responsáveis pelo gerenciamento de cursos e alunos. Os níveis Coordenador, Professor e Tutor foram criados com o objetivo de estabelecer uma hierarquia entre eles, que obedece a ordem descrita abaixo:</p> 
	  <ol>
	  	<li>Coordenador: principal responsável por um ou mais cursos, podendo associar a eles professores e tutores.</li>	
	  	<li>Professor: encarregado pelo coordenador para ministrar um curso, tem permissão para nomear tutores para auxiliá-lo a gerenciar turmas e dar manutenção no conteúdo do curso.  </li>
	  	<li>Tutor: presta auxílio ao professor nas tarefas relacionadas ao curso.</li>	  
	  </ol>
		
      <p>Os recursos disponíveis para esses usuários no Ivela são: </p>
	  <ul>
		 <li>Gerenciamento de Cursos:
		 		<ul>
		 			<li>Criação e manutenção de cursos.</li>
		 			<li>Criação de avaliações/atividades para alunos.</li>
		 			<li>Manutenção de arquivos no repositório.</li>
		 		</ul>
        </li>
        <li>
        	Gerenciamento de Turma:
        		<ul>
					<li>Adicionar/Remover alunos de um curso.</li>
        			<li>Acompanhamento de desempenho de alunos.</li>
        		</ul>	
		</li>
		<li>Fórum - Utilizado para criar tópicos relacionados a um determinado curso e também por responder dúvidas postadas pelos alunos.</li>
    	<li>Agenda - A agenda pode ser utilizada para compartilhar atividades e exames com alunos.</li>
    	<li>Relatório de desempenho de alunos - Para acompanhar o andamento da turma, os responsáveis têm acesso a dados de desempenho de todos os alunos do curso.</li>
	</ul>
	</section>
    
  
    <section id="student">
      <title>Aluno</title>
      <p>
       Um usuário com permissão de aluno pode participar de cursos cadastrados no Ivela. Para auxiliar o aluno em seu aprendizado, o Ivela disponibiliza para os alunos:
       <ul>
       		<li>Fórum - Um espaço para o aluno tirar dúvidas e partilhar conhecimento com outros alunos, promovendo integração entre todos os participantes do curso (professores, tutores e alunos).</li>
       		<li>Agenda - Uma ferramente para auxiliar o aluno a gerenciar tarefas, exames, etc.</li>
       		<li>Mensagens -  Serviço de correio eletrônico dentro do Ivela.</li>
       </ul>
	  </p>
	</section>

  </body>
</document>
