<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one or more
  contributor license agreements.  See the NOTICE file distributed with
  this work for additional information regarding copyright ownership.
  The ASF licenses this file to You under the Apache License, Version 2.0
  (the "License"); you may not use this file except in compliance with
  the License.  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<!DOCTYPE document PUBLIC "-//APACHE//DTD Documentation V2.0//EN" "http://forrest.apache.org/dtd/document-v20.dtd">
<document>
  <header>
    <title>Ivela </title>
  </header>
  <body>
    <section id="intro">
      <title>IVELA - Internet Voice E-Learning Application</title>
      <p>
        Ivela é uma aplicação de código-aberto (<a href="http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html" target="_blank">GPL v2</a>) para o Gerenciamento de Ensino à Distância (<a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/Learning_Management_System" target="_blank">LMS – <i>Learning Management System</i></a>). O nome Ivela significa na língua inglesa <i>“Internet Voice E-learning Application”</i>. Em português Ivela pode ser traduzido por “Aplicação de Ensino Eletrônico baseado na Internet, com recursos de Voz”. Esta aplicação faz uso extenso de Web 2.0 e serviços <a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/REST" target="_blank">REST - <i>Representational State Transfer</i></a> com o objetivo de prover aos usuários uma experiência cognitiva rica. O Ivela é desenvolvido em sua maior parte com a linguagem Java (OpenJDK 1.6). Sua arquitetura utiliza de diversos outros projetos de código-aberto. Além de todo o resultado da programação ser baseado em padrões abertos, as ferramentas de desenvolvimento também foram escolhidas com base no princípio da liberdade de uso, desenvolvimento e distribuição.
      </p>
    </section>
     <section id="gcode">
      <title>Página Oficial de Desenvolvimento do Projeto</title>
      <p>
      	As informações relacionadas ao desenvolvimento do Ivela ficam à disposição de todos que tenham interesse em conhecer melhor e até mesmo contribuir com o projeto. Por ser uma aplicação de código-aberto (GPL), todos são convidados a participar do desenvolvimento do Ivela. </p>
      	<p>Visite o site oficial de desenvolvimento do projeto: <a href="http://code.google.com/p/ivela/" target="_blank">http://code.google.com/p/ivela/</a>. </p>
    </section>
    
   
    </body>
</document>
